【連TVB都制裁唔到，唔好搞黃色經濟圈啦！】每日洗版任務 - 恐怖"馬百良" (20 Jan)

留言請願無罪，唔好恐嚇就得
和理非留言都驚，點對得住真前線勇武？

咁辛苦砌TVB廣告商名單
尋日終於多返少少人睇

未來方向：
先改善名單版面，再聯絡各大黃色經濟APP，擺TVB廣告商上去

【永久抵制精選@20 Jan 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

馬百良

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

星期四至六嘅任務
暫時或永久交由心穎巴開post！
因為我想focus 喺「抵制TVB戰線」嘅新發展

請大家follow 心穎巴

推

推，做低TVB

借個位: 新活動 － 連儂利是牆

安宮牛黃丸唔係保健產品
唔可以亂食

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

P

你地死出黎快啲簽左佢, 搞甘耐, 剩返 7 日都仲未夠數, 仲欠 14332...

屌柒完廣告商再研究你個list

Tui

我哋不斷完善緊

我哋不斷完善緊，時期check下

不時*

Push

馬百良

push

推熱門

多謝

推上去

幫你推咗咁多晚冇一次上到熱門
有冇研究過邊度錯咗/可以點改善下

唔好鬆懈

要報捷，連登仔先會留言同幫推，咁先上到熱門

唔知連登熱門點計分

推!!!!!!

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

up

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

巴打好有心 推

仲有好多冠名贊助，啲劇既嗚謝勁多贊助

無人推?

Push!

唔緊要，有665人派嬲係滿意水平